有冇巴絲鍾意食rare 牛扒 ?

浙江男食半生熟牛扒肚瀉半年 竟排出5公尺寄生蟲

cheap 野就唔會rare啦

我自己煎失敗會rare,都照食

應該都已經有好多蟲

前排講開 outback, 見好多巴打話鐘意食 rare